R.
VOICI QUE LA VIERGE CONCEVRA, ET ELLE ENFANTERA UN FILS ;
ON LUI DONNERA LE NOM D’EMMANUEL.

Verset (soliste sur le refrain)
Tout cela est arrivé pour que soit accomplie
la parole du Seigneur prononcée par le prophète :